#YAPOS
  
*Yet anoter Pos of Sale. Punto de Venta, Inventarios. Clientes, Proveedores. Panel de Control*
  
*Actores:* Vendedor, Administradores

*Tecnologías:* PHP Laravel Mariadb Javascript Vue Js HTML CSS MySQL Bootstrap AJAX API REST

##Instalción
composer install
php artisan key:generate